Tüketici fiyat endeksi adı üstünde biz tüketicilerin markete gittiğimizde karşılaştığı fiyat değişimlerini gösterir
Üretici fiyat endeksi ise enflasyonun üreticilere yansıyan yönünü gösterir Çalışan maaşları elektrik doğalgaz ve petrol gibi enerji maliyetleri ve hammadde fiyatları gibi kalemlerdeki fiyat değişimlerini gösterir
Sun Dec    GMT GMT